普巴係咪球星？

係
唔係

係黑猩猩=留言+1

種綿花幾勁

認錯人

佢掘開鑽石

打籃球幾勁

+1

黑猩猩黎講佢智商算偏低

正皮我：
黑猩猩簡迪 魯迪加 奧袋 亞爸喊 蘇馬 占士 包輸亞衣 摩西斯 巴卡藥膏 等

MMA 打撚到個眼神隊長成隻狗咁
個次覺得佢幾威武

黑鬼黎講算係幾yo
對比起佢同鄉隻黑鬼文迪

反利狗

暴聯狗你都保？

Black Lives Matter

球壇小丑

咁又拎我轟blm來講？

我精神分裂

佢摘開西瓜

呢下啲星味勁澎湃!

的確有少少
成班傻仔j個眼神隊長

點知比人打到成隻狗咁 冇尊嚴可言

呢d dirty work 總要有人做

推

車仔d黑猩猩好似多過曼

樓上班人講既野我send晒去BLM